粗略估算下中國肺炎患者數目, 官方數字應該已經破50萬

只係簡單數學題,

支那公布政策-->零感染之前
即13/2之前, 單日新增個案15K
我保守D當之後只有平均每日10K

13/2 至 29/3 共 45日

日數 x 平均新增數 + 舊case數(約80k) = 總數

45 x 10k 80k = 530,000

單係支那佢自己可以公布出黎既官方數據都應該破五十萬,
按我地平時再乘大十倍既邏輯....

我就再保守d, 乘3倍都已破百萬

推

5000 萬

佢焊死D人鐵閘, 有人出街又會打佢, 照計有一定效用

由佢瘋狂困住D人計既十幾日後起既日子, 應該只係局限係同一戶人有新感染, 咁到個堆都任佢地死埋之後, 就無新感染, 即係佢死人既數字應該大好多, 但係個一段個新感染會少左

然後再直到佢前排復工, 佢地好似都會帶口罩,
咁應該會再跟返個各帶口罩地區既CURVE咁上升

你係咪智障
起碼都有5億人中左，5成人似普通感冒但極速痊癒，3成人中左冇症狀14日後冇哂病毒，2成重症/死q左

條數大約就係咁死左幾百萬，但都仲有13億人

唔驗咪一個都冇

你係建基於一個錯誤既假定

5億

咩錯假定先??
你講官方數?

官方數係假, 不過就係想估佢個假數再逆推個真數出黎

5億???

其實中國14億人係尻吹出黎,根本可能報大數